[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2756)

笑你老母

屌你老母係都要開埋個角先吹

7.5細力頂完場 上場鏝留力 搞到出唔到線

下盤練心成功

又差一角

上盤低水到咁都有人買仲要輸半
利申買左下盤